{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경원재 앰배서더 인천 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、工事により漆の作業が行われる予定なので騒音と粉塵の発生が予想されるので、利用客にご了承をお願いし、お越しになるお客様にはより良い施設とサービスを提供するという話がありました。 キャンセルは詳細説明のキャンセル規定に従って可能で、ご希望の場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルを申し込むことができます。 客室のチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内にはダイソンスーパーソニックヘアドライヤーが完備されています。 無料駐車が可能で、すべての客室は禁煙室です。 付帯施設としては24時間フロントデスクの運営、手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、洗濯サービス、フィットネスセンター、韓国料理店修羅(朝食、昼食提供)、韓服のレンタル(費用:2万ウォン/時間)、伝統遊び場(無料)、韓国観光名品店(記念品店)があります。 客室内では無料Wi-Fiを使用でき、朝食バイキングの利用案内はなく、現場で追加注文すると1人当たり36,000ウォンが発生します。 入室の利用に関する詳細な案内は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間の延長はできません。11:00までにお部屋をご退室ください。"
        },
        {
            "question": "騒音や粉塵が発生する工事の影響はありますか？",
            "answer": "はい、工事により騒音と粉塵の発生が予想されます。お客様にはご了承いただきますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "キャンセルは可能です。キャンセル規定に従ってカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "客室のチェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはダイソンスーパーソニックヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "24時間フロントデスク、手荷物預かりサービス、ビジネスセンター、洗濯サービス、フィットネスセンター、韓国料理店修羅、韓服のレンタル、伝統遊び場、韓国観光名品店があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングはありますか？",
            "answer": "朝食バイキングの利用案内はありません。現場で追加注文すると1人当たり36,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳細な案内は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 477
    }
}